今日同個fd拎順豐包裹，點知···

我個fd
職員

：先生你姓？
（無出聲，玩手機）
（望返個包裹面色一沉）
: um...先生電話係？
：xxxxxxxx

跟住我問返點解佢問你名時唔答佢？
佢話聽唔到，我跟手拎左佢個包裹黎睇

我屌你老母，乜撚野名黎

問咩名 唔係講全名架咩

唔知，當時就係淨問姓

肥大豬油
又難怪你個fd講唔出口嘅

姓肥

肥生

？？？

黑人問號

男人老狗著咩美體褲

似網名

佢幫佢家姐買